【文宣策略建議】或者我哋可以試下拉攏同分化下對家

我留意到呢段時間好多文宣都係做返俾支持反送中嘅人睇，呢類文宣可以繼續做，同時會不會諗吓做返多啲俾中立、淺藍、深藍睇嘅文宣？同埋我哋出文宣要清楚返文宣個目的，例如想勸人出來一齊抗爭、想分化對方、定係純粹想屌吓班腦裝屎？

如果想拉攏，用數字同證據說服佢哋，從源頭開始講返成件事出來，證據要充足、邏輯要嚴謹。因為每個人接收資訊嘅渠道都唔同，有人而家仲撐緊政府係因為佢哋只係接收到少部分消息，有啲人因為好遲先開始關注呢單新聞，唔清楚成件事件始末。我哋要盡返公民責任俾佢哋知道事實。但係如果遇到盲撐嘅人唔需要晒精力同佢哋拗，請直接屌，大大力。

仲有就係作為世界公民，大家有無諗過俾機會大陸網民了解下佢哋自己國家緊咩事？我都識得少少大陸人，佢哋其實知道共產黨專政，但係覺得自己做唔到咩所以就隨波逐流，大家可以鼓勵下佢哋窩。同佢哋講下共產黨做過咩，後果嚴重有幾恐怖感，順便趁機分化下呀嘛。

最近好多五毛湧入控評同埋刷留言，作為良好市民我哋要用愛喚起所有人良心。大家可以多啲係藍絲、建制page刷下文宣，好過不停圍爐取暖啦。

@0036

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

2019年8月8日民間記者會
深水埗準媽媽街坊講述8月6日警方在深水埗發射催淚彈的可怕經驗
整咗字幕版 等多D人睇準媽媽分享

推